持續星期六日發夢配合平時1823 克警仲有冇得去旅行/扑野？

我冇嘢講